我發覺我身邊啲窮撚唔識分燒鵝同燒鴨

食落咁大分別都唔識分，係咪窮撚未食過燒鵝炸

。

燒鴨又乾又老

未食過燒鵝點比較

屌，骨都唔同

So 味無咁重

Btw

窮人唔會知自己窮

燒鴨皮宇宙第一

唔識分

呢個係咩骨

Goose

成隻睇一定睇得出

食難分d 鵝好似滑dd

屋企好少買鴨同鵝

油香差好遠喎

西利

屌
鵝肉紅色
鴨肉灰白色
食過未架